2017/18 本地足球國藉 膚色 種族 資格討論區(1)

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

屌撚死你班kid child外國隊 三林亞冠打咩位呀w

羅拔圖當左本地未

收啦 kid child小學畢業未呀

樓豬精神分裂發作大家唔好嚇陣

點撚樣呀東方廢老 仲擺到幾多年？希望你捱到我上中學啦

欠債還錢，天公地道

希望大家講番呢個po應該講嘅嘢

巴西人欠債還錢，天公地道

支持新post

熱烈慶祝
貴賓

sick ball

咁都負皮

傑狗食屎
成日用埋啲假鬼
打倒九件

理文

F7

馮嘉奇勉勵球員忘記過去：「上場菁英盃有兩位年輕球員首次落場，相比起對手嘅年輕球員恒常上陣，點都有啲影響，而且球隊上半場亦唔夠集中。不過，喺運動心理學嚟講，球員唔可以因為過去或者未來發生嘅事，影響自己依家呢一刻比賽嘅心情，我會將呢啲訊息灌輸畀佢哋。 嚟緊對傑志，就只會諗對傑志，之後作客對富力會係場硬仗，但係我哋依家唔會走去諗。」

巴西人on9

做乜鳩?

理文36 求料

叫你地個劉度講少兩句咪無咁多野嘈

歡迎歡迎 快D叫埋劉度 9527 黃巢 傑總入黎啦
開得成party

劉度係黃大仙fans，ok？

老屍唔好我地你地喇
入曬黎唔洗煩

2017/18 本地足球青山院友圍爐堆田區(1)

但而家最有代表性既得兩個入過下咁

斬

守門員
謝家榮 (夢想FC)、葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)
後衛 徐宏傑 (標準流浪)、李毅凱(香港飛馬)、丹 尼、艾里奧、列斯奧 (傑志)、羅拔圖 (R&F 富力)、羅 素 (和富大埔)

中場
鞠盈智、徐德帥 (東方龍獅)、黃 洋、林嘉緯 (傑志)、
陳俊樂、黃 威 (和富大埔)

前鋒
鄭展龍 (夢想FC)、羅港威、麥 基 (東方龍獅)、艾力士、辛 祖 (傑志)、夏志明 (冠忠南區)、佐 廸 (理文)

屌乸星，金蛇又用入籍兵
艾力士、辛祖、佐迪、列G奧呢啲係香港人嚟㗎咩？

禾寧願睇巴塞好過，呢隊咩嘢嚟？聯合國軍團？

有冇手足幫手開新post？

正經post冇人開

今天等我來

中華男足未來之星、效力英超水晶宮U18的「甜甜圈弟」沈子貴（Will Donkin），與中華男足在卡達會合，雖然是陣中年紀最小的球員，不過首次參與球隊訓練，出色的球技就讓總教練懷特（Gary J. White）留下深刻的印象。

「平常看起來是個小男生，不過上了場就變成一位勇士，氣勢不輸給任何人。」這是懷特給這位中華男足新成員的評價。首次投入中華男足訓練，沈子貴相當投入其中，每項訓練都要求自己做到位，青澀的外表下，藏著一顆不服輸的心。

「Donkin今天表現很好，有很多次好球，也有幾次漂亮的進球，是個非常具有潛力的好選手，即將對土庫曼的比賽有望上陣」懷特說道

第一次跟著中華男足訓練，沈子貴玩得很開心，適應上完全沒有問題，尤其中華男足的快節奏令他印象深刻，與英國較多的肢體碰撞感受大不相同，他也稱讚台灣選手技術很好。

年僅17歲沈子貴的父親是英國人，母親則為台灣人，雖然他還無法流利用中文對答，但能夠聽得懂簡單的中文，許多台灣選手都主動與他聊天，並透過「足球」共通語言，與隊友慢慢建立起默契，互相了解彼此，共同為中華男足努力。

我島>hk

LM

巴塞有加泰人

就來有比賽
推

狂牛三子唔撚係香港人囉
我東寧願放棄爭奪聯賽冠軍都唔用入籍兵&假鬼
傑狗
伍件

小明?

麥基係港會青訓喎
睇下傑狗啲正選，林志堅、林恩許、林柱機，佢哋有冇passport啊？

唔識廣東話

咪係囉
港超真係垃圾嚟，竟然可以俾呢啲唔識廣東話，唔係黃皮膚黑眼睛，唔係local青訓嘅人玩
決定之後睇丙組囉

只有香港出世嘅華人先係香港人

特殊例子：山度士
土生土長識廣東話，鬼佬樣都可以豁免

港足po全部都係食屎狗

啱牙
全部都係傑狗嚟

支持臘腸亂咬

樓豬真人上連登？

上連登唔用真名用咩名

我識你。。。

嘈gk時間

用上班黑人白人韓國教練都入唔到亞洲杯
不如比香港仔一個機會一個希望

理想

現實

me use true name also

識講英文
唔係淨係識葡萄牙文咋咩？
BTW幾時還錢？！

個個都識龍仔真人

搵人開new post la

見過幾次u入場
好型